習近平：2020年全面建成小康社會

仲有三日命

將貧窮線拉到身家得1萬人民幣之下為貧窮人口
贏国又然

將小康定義為月入10$以上咪得

仲有3日

俾多90啦 100蚊好啲

倒數5日 窮人死清光
甴種好野

核彈由發射到爆炸只需10分鐘，你係度嘈乜春，大把時間剩

仲有六個鐘

仲有半個鐘

仲有半粒鐘上海就要取代香港成為國際金融中心